本人建議全港密閉及室內地方清拆冷氣及通風系統

原因以下有三
一.
香港位於亞熱帶地區，本地居民對寒冷天氣感到不適

二.
本港冬季持續介乎於19至25度，氣溫異常寒冷，使用冷氣會做造成不必要的浪費。

三.
香港人普遍患鼻敏感，通風系統會令群眾感到不安，焦慮，神經緊張，影響日常生活。密閉的環境能令患者得以舒緩。

食屎啦你地